====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: elle a pour objet quand un territoire est décrété Z . A . D - il y en a 44 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

